一人一個路痴經歷

唔同方向就去唔同目的地

拎住google map都可以行錯路

路痴經歷
NULL
count(朋友向我求救經歷)
1000000

條路行過幾十次都係一樣行錯

中學去商場附近街市買飯盪失路

要係葵涌工業中心拎淘寶 兜左葵涌個幾鐘先搵到

屙完尿搵唔到出口

廁所有幾大？

葵廣唔好經歷